朋友嘅選擇

朋友做左十幾年野，無生仔，辭左份工
兩個搬左去離島，平租，少欲知足，無乜錢洗，係島上打份hea pt，一星期出兩日省城，又做吓以前無諗過做嘅工，例如籃球教練
自娛力高，日日健康自煮，做運動，放狗，種花，行沙灘，睇日落，睇書
離島好遠？
慢船去中環唔洗一個鐘，永遠唔會塞車。
校啱時間銅鑼灣返到屋企唔洗個半鐘
當然永遠有利有弊，只係佢嘅另類選擇，可以聽吓

好想住南丫/坪洲

坪洲正
不過船費要22

佢話反而最慘係要飛，要兜大圈

唔大病冇意外就好

你講嘅係緊急交通問題
少啲壓力生活健康，可能又減低醫療需要
都係有利有弊

意外真係冇得避